31號係咩日子

仲有無人記得有人係太子站比黑警暴打！

入嚟就係想留言831